葉問4鼓勵「獅鳥」文化

葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。

點解葉問唔報警
係咪鼓吹私了文化
係咪危害國家安全

Push

點解葉問去美國搞事，美國警察冇開槍

葉問危害國家安全
藍絲一齊罷睇

可唔可以去解放軍軍營挑機摺被

冇睇 leave ask，睇咗 star war，睇住 Jedi 反抗黑暗霸權，反而有共鳴

葉問打得贏我個REY B咩

推推

五毛：因為美國冇法治
如果發生喺中国就可以報公安
不過解放軍咁優秀，應該一係誤會，一係葉問錯